哈利波特 X 香港

唔知有冇人覺得哈利波特既劇情係現實發生緊，同學仔加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

今日先同老細講完, 一模一樣 , 現實仲要黑暗D

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel